\documentclass{beamer}
\usetheme{JUB}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage{listings}
\usepackage[spanish]{babel} %fecha en español

%% Use any fonts you like.
% \usepackage{libertine}

%% Gift stuff
\usepackage{animate} %incluir gif


%% Video stuff
\usepackage{media9}
\usepackage{subcaption}
\captionsetup{compatibility=false}

 % Para códigos
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
 
\lstset{style=mystyle}


\let\oldfootnotesize\footnotesize
\renewcommand*{\footnotesize}{\oldfootnotesize\scriptsize}

\renewcommand{\figurename}{Img}
\renewcommand{\lstlistingname }{Código}
\renewcommand{\lstlistlistingname }{Código}


\graphicspath{ {imagenes/} }



%=============================================================================================
%======= Rellenar los campos siguientes ======================================================
\title{TÍTULO DE LA PRESENTACIÓN}
\subtitle{Subtítulo de la presentación}
\author{baobab soluciones}
\date{\today}
\institute{{info@baobabsoluciones.es}\\ { www.baobabsoluciones.es}}
%=============================================================================================


\begin{document}

%=============================== PORTADA
%===========
\begin{frame}[plain,t]
\titlepage
\end{frame}
%===========


%==================== TABLA DE CONTENIDOS
%===========
\begin{frame}% [plain,t]
	\frametitle{Índice}
\tableofcontents
\end{frame}
%===========


%=============================================================================================


% 
% La presentación se estrucctura en bloques.
% Cada bloque se encuentra en un archivo .txt en la carpeta "Pages".
% Cada uno de estos bloques se incluirá en la presentación en función del alcance del curso.
% En general, se incluirán las páginas etiquetadas como Alum.
%				se podrán excluir las páginas etiquetadas como Prof o DiscusionCaso.
% El bloque discusión del caso se suele excluir de diapositivas iniciales que reciben los asistentes.
% Pero se pueden proyectar durante el curso y enviar a los asistentes despúes del curso.

\include{Pages/Introduccion}% Incluir siempre
\include{Pages/Prof1}% Contiene notas para el instructor. Proyectar si es necesario agilizar el curso.
\include{Pages/Alum1}% Contiene diapositivas que se proyectarán.
\include{Pages/DiscusionCaso}% Contiene notas para el instructor. Proyectar si es necesario agilizar el curso.
\include{Pages/Alum2}% Contiene diapositivas que se proyectarán.





\end{document}
